我正式宣布所有巴絲都要去做運動，唔理重訓定帶氧

男人老狗就唔好講啦，肌肉就是一切，自從做左gym 之後，精神左，靚仔左，行路都有風，仲考試一百分添

絲打嘅話平時無做開運動，就改變下啦，得個瘦字身型唔好睇，肥嗰啲有太多人屌啦我唔再重複，同時增左肌，新陳代謝速度快左，可以有quotas 食自己想食嘅嘢，身型又好睇左

驚會做粗腳嘅放心，男人想就練粗都好難，女人唔會咁易，因為內分泌嘅問題。

最重要嘅係多左女人，係健身室嘅巴打都起勁啲，到時多左大隻型男，你地都有so, win win 良性循環，到時改善埋香港人下一代基因，無得輸

練緊腹同手

全身都要練 最好做多關節嘅動，好似squat and deadlift

日日都有做squat

唔好畀佢停

自己有長跑，HIIT，重訓，咩球類運動都岩
女友0運動

我女友都係，但開始帶多左佢做運動，一齊改變，帶佢感受運動嘅樂趣

住北區既貧撚，
以前去過北區運動場跑步，
裡面跑步d女10個有8個都係講普通話，
香港d女唔做運動
反而大陸女做運動既風氣較多

有無本身唔做嘅睇完想做